今日個勢顯示反彈已完，大量入7500先！

至少會跌兩星期啦

你想太多了，照殺上251！

佢跌仲正 我再買多幾十手7200

認同，等收錢

點睇

咁有信心買熊好過啦

靜啲啦

好野，有人咁講即係未升完，我d 7200有運了

今日契媽 叫 侵侵 快d用民主及人權法案做野

侵向記者會d對話

都係7500 吧

RIP

再加注、死唔信升穿25000

引淡成功

咪理引唔引，今日執到500點先啦